米線陣轉咗湯底

屌 以前個麻辣湯底幾好味，依家轉曬，無咗之前麻辣果個湯底

麻辣=支那文化殖民=不了

食開麻辣蕃茄湯

可唔可以理性反支？

唔太喜歡啲湯底溝來溝去 清一色好啲

麻辣係中華文化
關共產黨撚事

你認中國人？

我支持反支 但係有啲戅鳩亂鳩咁來 真係好低質

講個湯底,d人又可以扯埋政治講

麻辣蕃茄湯好食喎

真係好屈機 見到呢啲人就覺得同支拿無分別

我覺得啲湯底無乜味

Ching係咪清湯 定係唔夠辣

已經叫最辣，但都覺得好淡..

譚仔可以叫到幾辣...

特以上

或者我真係太重口味，太清會反胃

以前果個叫剁椒麻辣湯底

依家換咗做四川麻辣湯底

佢換完食咗兩次 都係決定以後唔幫趁